招人合租

學生
屋企人藍 想我搬出去住
預4000-5000

Hotel?

長租喎

你學生喎，依個時勢 簽完約俾人炒點算
要平就工廈

工廈寬頻可以搵我

屋企人肯比啲 淨係想我快啲走
日日吵好辛苦
工廈都可以 我都係到睇緊

..
工廈 電 上網都貴d 搵人夾會平d
你都要有穩定收入先交到租

你男定女？
我岩岩自己搬左出黎
全開放式，食谷種中

男 不過你係屯元天

租就唔洗擔心嘅
不過係生活費 要挨

幫你出埋租仲工乜野廈
生活費實搵到啦

荃灣新淨loft先6500 左右咋喎

樓主學生

出四五千
佢翻大灣區住
我單親

有點不孝
我係你我會自己俾返錢
無錢就自己諗計 一係唔好住

就係佢藍絲 想我走

4 5000 有剩係咪有得袋
佢之後忽然唔俾錢咁點

會貼嘅 佢以前係老師嚟
又唔點講大話嘅
可以袋啊 不過邊有得底啊
我問緊佢可唔可以比多少少

工廈 / 湯房啦咁

我係佢就等你簽完之後斷供

佢上大陸無非係有女人
唔想我煩佢

樓主介唔介意屯元天？

你急唔急先
我6,7月先可以放間房出黎

咁好 屋企人比埋錢你走